[淘寶開箱]廿雞DIY wifi receiver

首先拆下冇用laptop粒wifi

淘寶廿雞pci-e x1 轉接器

打斜45度插入 上鐵片同螺絲固定

塞入天線 最難係接駁兩條天線 轉到得為止

成功一點即亮免驅 速測遲d up

搞黎有乜用

+1

為興趣

唔好再“點亮”啦

反覆測試下比較隱定既速度

ＴＰ—ＬＩＮＫ ３００ＭＢ雙天線ＵＳＢ參照

雖然比依家隻ＴＰ—ＬＩＮＫ仲慢，不過問題係ＴＰ—ＬＩＮＫ好唔撚定，成撚日斷，ＢＴ必斷，ＵＰＬＯＡＤ片必斷，試下換ＰＣＩ—Ｅ會唔會好Ｄ

岩岩DL左套2GB AV 完全冇斷線